其實十個男人九個滾係正常

睇到個標題唔好屌住，呢獲唔係支持老鼠，而係想講十個男人真係有九個滾，但最緊要唔好俾人周到，唔好俾自己條女知。

好似我自己周遭，我可以講，大過廿五既男性朋友，就算有女朋友／老婆，都仲係會出去滾。
不過個前題係，好既男人係會識設立底線，知道邊啲女唔玩得，邊啲女玩得；亦都知道點樣玩係永遠都唔會俾人周到，點樣玩係唔會有人知道。

有啲女，你玩左，一定痴身，到某一日一定會俾人周到，最後唔只傷害左另一半，更加身敗名裂。就好似呢次單野條女咁，肥仔都已經出哂口叫老鼠唔好玩呢條女，好明顯大家都知呢條女會留蘇州屎俾你嘆...如果條仔次次去玩都要玩姣婆，仲要係圍內識既人，到有一日俾人周到都唔好怪人。

唔係只有唔玩既男人先係好男人，好男人都可以係，識設立自己既底線，就算出去玩，都永遠唔會俾另一半知道，永遠唔會傷害到另一半，咁就算你自己私底下玩得幾勁，另一半都唔會知道，唔會受傷害。有啲朋友去玩既定義只係去下足仔，北上邪骨，出TRIP叫酒店雞等等...但最重要既係，你條底線一定要係另一半唔可以知道...否則你就會變成另一個老鼠安。

正評：男人出去玩係正常，但最緊要唔好傷害到條女
負評：出去玩既男人已經要落地獄

喂喂 唔好一碌尻打一船人
又想將自己控制唔到條撚合理化？
企開d啦屌你老母

物以類聚

男女都會搵sp
錯就錯在俾人知

知你老豆阿爺都咁花fit喇，next

自制能力低仲作D理由俾自己

試下篇文由男換女，睇下d comment show幾多個雞字出黎

喺連登講真話

我都想知道大家咩諗法姐，我自己無出去玩，因為窮+驚STD...
但真心覺得，玩就個個都玩，最緊要唔好HURT到人

我哋講求公平架嘛！試下掉翻轉 你係咪又ok

樓主
一句講哂
男女調轉得唔得
得就ok
唔得就收皮

嗰九個係禽獸唔係人

佢實答你得

係child登講真相等比小學雞咬啦

雞蟲講到自己好啱咁
利申: 男, 出軌切JJ

屌你老味，有女有老婆都總出去偷食 祝你爛春袋 ，總衰撚過狗公。

連登仔女都冇條你同佢講到咁深都喺sai 氣

你係咩人咪識咩朋友囉
你係雞蟲咪識班雞蟲friend囉
你估真係人人一樣咩

冇玩右？

你識撚哂全世界男人？
你個圈子全部男人都係雞蟲，唔代表全部男人都係

洗樓洗到排長龍
早十年勁多男人一個月實去1,2次東莞
咁我相信又未至於90%, 老實d 50%左右喇

我好同意絕大部分既男人都想屌唔同既女人，但唔好合理化左件事，由屌果下開始已經係背叛緊

一句講晒，掉轉俾女人咁玩得唔得先